係時侯啦 從今日開始 我地要鬥藍！

分化從來都係中共既手斷
從今日開始 我地要滲入敵方陣營
兩個字講哂 「鬥藍」

優質股：
何（前）律師
呢d 忠心愛國 藍到發黑 一定要支持！
比佢入到立法會 條友無腦架
容咩易趕佢出去 分分鐘發癲 DQ埋佢
或者拉低佢

劣質股：
周浩鼎
呢d就劣質啦 太保守 唔夠藍
人地何（前）律師 係前線守護內會 佢做過d咩？

順便內鬥埋佢地page既人
個個偽藍KOL 為左出名 奶阿爺錢
有邊個真係忠心愛國？

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

對家好多個都為左錢
為左議席 分分鐘一齊鬥藍！

推

過香討 babycondom啦

以為食評鬥藍

係呀 一齊過babycondom 香討！

D地底泥 好似唔合乎成本效益